幫老母買手機 3千頭budget

請出招
有咩好推介

C9, mon 大大

Samsung GALAXY C9 Pro

s8會唔會好d 應該快d相機靚d?

S8 有少少over budget

zenfone5

咁貴咩我記得幾個月前已經3千尾

大陸手機?

a9

台灣asus

iPhone SE

A8s

xperia xa2 ultra

xzp

老母唔鍾意玩眼力遊戲

多謝巴打d型號我番到屋企再做下資料睇下邊個好

Nokia 8.1

二手Ip 6plus or7plus

nokia8.1啦
呢期賣2688

samsung a7

其實你個預算大把款式揀，但個人經驗，最好買你阿媽身邊朋友ge 牌子，最好買同一部，如果唔識用都唔駛下下問你。

8.1plus

Samsung S9